港 媒 爭 相 報 導 澳 門 氣 象 台 改 掛 三 號 風 球

宜家記者關心澳門幾號波多過香港

因為大家都想睇住澳門點死

應該可以夷為平地，斬掉重練

由於涉及國家面子
所有澳門風災消息可能已被列為國家機密

澳門唔可能打風
党未批准個天就唔打得風

well noted

夷平都係D舊區/窮區,新果面同D大酒店乜事都無,錢照賭女照屌